另一半背叛咗你，喊曬咁向你跪地道歉，會唔會原諒？

另一半背叛咗你，喊曬咁向你跪地道歉，會唔會原諒？

正評:會
負評: 唔會

今日原諒 下次再比佢背叛 喊果個係你

打返14巴會原諒佢

會 但大家都知結局一樣姐

佢咪又係跪喺到幫第二條仔含
比人深喉到喊曬

利申：我之前條仔都係咁出軌

打完14巴都唔會原諒

點背叛？一腳搭兩船、扑埋野，叫佢食屎
打支愛滋針落佢到

精神上就可能會原諒

原諒左又點
佢最後都冇接受我嘅原諒，繼續同個第三者一齊

忍一時變本加厲退一步得寸進尺.

Noooooo

一次不忠 百次不容

睇你夠唔夠愛